有無人考完牌都成日返去學車果頭兜？

經常返去學車果頭兜風 諗下自己點解可以1 take pass棍

岩岩攞牌 又無乜路面經驗
都正常嘅 可以理解

已甩p

有咁啱係出入屋企必經嘅路段。

冇你咁無聊

制造下突發情況考下d考牌仔

有時無聊返去幫啲學牌開下路

考完牌4年，間唔中會翻去兜下，有時會諗住點解個時覺得條路好難揸

支持 馬路如虎口

住喺考場附近
見到成炸學神喺附近兜嚟兜去算唔算